Sell üks tuhat kaheksa sada üheksakümend üheksamal aastal seitsetist kümendamal lehe kuu päewal Sinalepa mõisa omanik Otto von Kursel ja Sinalepa walla talupoeg Jüri Piiper kes walla kohtule isiklulikult tuttawad on palusiwad selle kohtu lepingu raamatusse kirjutada nendest sisse antud järgmise kirjaliku lepingu Paali mõisa kuuendiku koha ühe kolmandiku maa rentimise üle nende tingimustega, mis siia juure pandud kirjaliku kontrakti on üles pandud, kohtu koosolekul meile ette luetud ja peale ette lugemist alla kirjutud, mis meie sellega õigeks tunnistame.
O. Kursell &lt;allkiri&gt;
Jüri Piiper XXX
President: G. Surküla &lt;allkiri&gt;
liikmed J Piilbus &lt;allkiri&gt; K Klein &lt;allkiri&gt;
Kirjutaja G. Krabi &lt;allkiri&gt;
1899 a. 17 Lehe k.p. sain üks eksemplar kontrakti kätte
Jüri Piiper
1899 a, 17 Lehe k.p. sain üks eksemplar kontrakti kätte.
O. Kursell
